不割不只係口號 係要行動做

實際就係勇武塞機場 同和理飛割

好簡單一句問題

你地塞左機場離境 好似好成功咁 塞左機場啵

咁係咪姐係和理飛唔駛出現先?

反正你地人少都做到啦 我地都唔駛出現?

問題你係需要和理非既支持 你做既野係會減少參與和理飛既人數?

人地批評你一句就冷氣軍師 三毛割

到底你割人 定係人地割你

人少咪慢慢等到人多囉

我地無要求 你地咁少人去做到 星期一咁啵

機場24小時運作 你塞左離境 只係唔俾旅客上機 要飛既機一樣飛到

機場既弱點就係交通 唔係旅客

無論貨物同人都好 都係要透過交通入 橋就得一條

你塞離境 只係直接同旅客衝突 你地又要同旅客解釋?浪費幾多時間係無謂既野到? 唔係民意既問題 係令到自己仲多野做

我地係針對政權

唔好再講之前 如果你地日後再BLOCK離境 可預見就係全世界會圍屌你